冇沙拿都炒你疤狗4粒，有沙拿咪......

有咪輸3-0

有沙拿咪輸0-3

有沙拿咪輸囉

明顯係奧力治>>>>>>>埃及美斯

老實講 有沙拿未必打到咁好 太上腳

利申 皇馬

有沙拿未必嬴到

沙拿都係適合帶埋老母上觀眾席睇波幫隊友打氣

死痢狗又靠不死人又黑哨

鬥心重要過技術